************************

呢度冇政府聲明睇